幾時升級

著左1lv裝咁耐，如果要再打副本一定要買勁裝